是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

仲有水餃

可樂呢

呀b好健康

餓到手震 ？

薯仔唔可以生食架喎

你老鼠 食光速呀

睇晤出
你食咩

青瓜呀